[Nootropics Depot代購] 就黎返學,一齊試聰明藥 ;)

就黎返學 個個都想自己精神d同諗快d
我自己就諗住買魚油，茶氨酸+咖啡因，Sensoril印度人參.
想要嘅一齊買, 慳運費

基本上係r/nootropics 個個都係ND買
可以買Adrafinil, Piracetam, Noopept等聰明藥
讀理科可以試 Oxiracetam
文科/藝術就 Aniracetam

係香港極難用低價買到
有興趣/貪得意就pm我啦~

(但係你亂食唔關我事ga )